香港竟然仲有呢種絕種好男人

阿蚊Anthony個度喊到仆街
慢慢長大，呢個世界一定會有好多好mean嘅人笑霖霖媽咪，但好希望霖霖知道佢有一對好偉大嘅父母，佢地兩個都好愛你！

補加佢地故事嘅link:

我睇完都想喊
係愛呀 哈利

好希望有奇蹟，阿蚊可以好返...佢地一家三口可以好開心咁一齊

好佩服 一生搵到一個咁愛自己既人真係好幸福

萬中無一嘅好男人

留名

呢個男人真係絕晒種

識人情況相反
老婆好老公癱
之後老婆返頭嫁咗

唉 睇到心都up
見到阿蚊同個女搞生日會到係有笑容架！
希望情況會繼續好轉！

都理解嘅，要長期照顧呢類病患，身心都好攰...所以要好愛對方先做到